走左去借錢買潮物,我係咪有病

每個月用7成糧買潮物,YEEZY, Y3, SUPREME 全部炒價買,岩岩去左借財仔1萬炒價食左件fog jacket

其實我只係返份文員 每個月得10.5k

抵撚死

唔係，每個人有唔同目標

咁手緊冇問老豆老母拎錢買咩

無你呢啲垃圾借錢，班財仔又點會有生意。

正確生活態度！ 還掂儲極都唔夠買樓 唔洗等幾時

每個月拎7000點名買yeezy supreme牙
樓主買翻版

supreme tee係2000-3000點會買唔起

hoball

當溝女使費啦 以前CLUBBING都要使好多

溝到女咪值囉

溝唔到就

價都唔撚知
我就威威啦 成份糧貢獻哂比潮牌

依家D女見你唔係著潮牌就閪口閪面

番返2成去叫雞

比200蚊家用

正確

我借錢黎俾家用 我先係有病

你敗家仔 走啦我唔想搞大佢

值就得啦

買假野加隻假ap 都溝到女啦

借錢去日本買好過啦

襯得潮咪得